好心你地唔好唱淡我隻700啦

首三季都已經按年增長69% 係人都知全年要做到勝預期 係一個好大機會會發生既事。
加上700視頻既付費會員已經突破6000萬
我今日要加注 你地唔好阻住哂
「有買貴 無買錯」絕對可以喺700上體驗到

唔會買錯，不過依家買有排坐姐

又係你
買700好過買1800